暴徒破壞哂d交通燈 阻人搵食

Sor 做左標題黨，但係我想話比大家知有關大量交通燈被破壞既真相

事關有frd做公司識穿左政苦既「共」關手段！！

養生很重要 遠離CCTVB

推爆

推推推

政苦：暴徒唔夠破壞力呀 學野啦！！

推

講呢啲野有啲野證明下身份好喎
唔少心like左

其實用常理諗都知佢哋係特登整到咁多日都無燈用，等你班人屌人哋暴徒
有啲地方都無示威者行過，無啦啦附近成組熄晒